[ 良心食肆 ] 華記茶餐廳

無政治主場架!!
大家認住呢間良心鋪，良心老闆

FB page: 華記茶餐廳 日本